吹水

無朋友

OT緊 陪下你

Ot唔駛趕貨咩

趕都冇得趕 電腦太慢

換左部電腦

換左幾部都唔掂 煩 上一手搞亂曬部機要重裝過

咁你加油

承你貴言 電腦有點生機唔洗重裝

It仔？
得你一個人點重裝

多年經驗 同步幾部機一齊搞

IT support

笑什麼 你都無

It support勁悶

乜野叫做ig我地唔知

我做你朋友

好撚肉酸

好正

唱我聽未

woow

岩我可以偷雞做下功課